面家返內地消費 抵食夾大件 咁先係良心

真係人唔笑狗都吠

愈黎愈貴啦on9

大陸啲嘢係平，但係唔係大件，仲要勁難食

食撚死你呀

食地溝油

香港人係香港賺錢係香港消費有咩問題 ...
佢咁計香港人工高過大陸, 係咪又係請租金唔係請人

大陸同香港有咩差? 你係香港見唔夠大陸人?
一係去外國玩睇下呢個世界有幾大啦

係ming仔去深圳嗰post睇到，真係唔敢相信自己對眼

地溝油 一滴香 頭髮豉油同我講「良心」
碧桂園果種輸打贏要眨識過未？講良心

咁又良心咪死返去食囉

良心一滴香